全城工人姐姐食神式尋人

好擔心油塘工人姐姐

喺連登叫工人姐姐小心作用真係唔大， 就算你寫英文，工人姐姐都唔會睇連登。

邊個屋企有工人姐姐嘅， 可唔可以比條片佢認吓聲， 睇吓認唔認到佢， 如果認到嘅，再問埋佢喺邊度打工睇吓吻唔吻合，佢哋個個星期日見，呢d資料應該實知，同埋聯絡方法應該一定有，confirm咗就聯絡油塘工人姐姐叫佢即刻去領事館同開live ，有咁高調得咁高調

不過要小心行動， 萬一工人姐姐出咗事， 聯絡佢嘅人都會有危險

自推10連

Push

推

連燈有world 台，佢一定會睇的

做到幾多得幾多啦

Can we ask the two Indonesian journalists (sadly one sent back, and one blinded) to help?
Also 油塘工人姐姐 should NOT trust anyone online ...

it works too…try any means to reveal her identity to the public…

我個post係比連登仔睇架 係叫手足比條片自己屋企個工人姐姐睇嚟認人呀

搵到？有冇source？

你叫呀Sir 睇就得，影片果東高靜閣係黑警宿舍，開槍射人果個黑警住果棟呀

我知…所以咪就話要靠其他工人姐姐去揾佢出嚟囉
靠佢主人保護就死得啦， 分分鐘係黑警嚟…不過希望而家唔會太遲

leo! leo! oh my god......

推！推！推！

咩事

Sir你老母
死警甴黎咋

推，希望有人聯絡到佢。

From 隔離post 未FC

有啲假喎 偷窺罪都講得出 冇啲咁嘅嘢架喎

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

依家班狗咁撚誇張
好難講

好撚擔心

各位有家傭的巴絲
問吓姐姐佢地有冇朋友在油塘打工啦
同埋希望有記者會搵到拍片姐姐

其實個工人已經比popo帶走左 手機都收埋

too late

就算拉咗， 起碼都要知道身份，煲大佢都仲有機會有得救， 繼續尋人

傳聞已被搞

段片一開始係點流出

Tui

sorry太心急打錯， 係僱主， 唔係主人

pish

有冇諗過佢家人係曱甴？
可能已經自動交左人

屌你老母好撚好笑？

話唔定佢老闆就係黑警用解約要脅姐姐封口

唔好亂講

我都好好奇， 個僱主照計應該知道佢拍咗片

up

P牌仔理解能力差都算
仲攞啲咁嘅野講笑 戇鳩當有趣

低鳩能

黑警請架個工人
好擔心佢

無人知咩事

自推吓

V

最少要知佢係邊個國籍先

如果有工人姐姐失蹤或出事
肯撚定係黑警做
工人姐姐都係手足

push

又connect 到姐姐喇

已經捉左......

警犬強烈讉責拍片者在紀律宿舍長期拍攝，懷疑偷窺，現調查並安排拘捕拍片者。穿防暴裝束的警員到場，登上高康閣調查。原來個菲傭俾人拉咗。
斷正仲要惡人先告狀

全城工人姐姐講oh my god嚟聽吓

佢d同鄉要注意下佢有冇被消失
今次斷正左黑狗殺人佢勞苦功高

有冇手足整啲外語文宣畀工人姐姐睇下

真係捉左？暫時見到1個source

最怕求其搵個人認係姐姐，之前連假老母都有

記者們幫手.........

尋人！

救人

緊急澄清: 今日關於警犬強烈譴責工人姐姐之傳聞未被證實， 消息係經公海forward， 為各位帶來不安造成不便，敬請原諒。
＃哈利波特admin字

希望冇事

推！

¢5

同咗隔離屋個工人姐姐講

blocked

自從反送中事件開始之後
好多姐姐周日留原區聚集消遣
油塘不例外，下周日可以問下

。

推推先

五毛狗

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

咩呀咁工人姐姐果家人呢？又被消失哂？

world台....

我都係見到一個，btw之後話未fc....

工人姐姐

僱主呢？？

推。。。。

好似流料黎
不過真係證實到比popo 捉左既話
呢件事佢地水砲車既藍水都洗唔清

p

我要見到姐姐冇事

屌你老味熱門又有垃圾post，推人落樓證據確鑿咁撚大件事應該要洗佢老母版呀？

Pish

入境處－外籍家庭傭工組
菲律賓領事館

應該有工人姐姐嘅地址

Do you have any friend working in Ko Ching House, Ko Cheung Court, Yau Tong?
She is in danger, we need to find her as soon as possible!

1月19日中環見

做乜，個post咪就係講緊推人落樓單嘢囉
係咪唔使理拍片個工人姐姐由佢死？

我係話熱門有其他垃圾post推咗上嚟呀
我有推呢個post㗎

是死差狗

sorry燥底咗